平胸係咪無得救

我只係唔想分唔到前後

你個人好無禮貌成日拎個背脊得住人

你有幾平先？ 可以試下按下穴道同飲多啲奶

睇甜嘢 見過催乳劑 A變成D Twitter

你係男人冇所謂啦

渣渣下就大
將d脂肪渣到集中

75B奶我有日日飲
按穴道出去搵啲美容院會唔會有效啲？

操下胸肌囉

平面點揸

Google咗好撚恐怖唔想死住多謝你

吓？？？？好似副作用冇咁誇張啊嘛？？

真係唔好試差啲伏鳩你

屬於香港人嘅書店（三）

一向都係大有大既市場 細有細既接口
好多男人其實戀童或隱性基

試下買矯形bra著改善胸形
望落會大啲挺啲 因為將背嘅鬼崇肉推番上嚟
但如果你本身好瘦就增肥先啦

我四肢瘦但有肚腩我增肥都係增落個肚到
矯形bra就一直都有著緊，著完會有gap但除咗之後都係平

推

B cup 都叫平胸 ? AA 果啲叫乜 ?

搵我免費幫你按

戴日本仔bra咪B囉要睇數字㗎ching

我覺得美容院無咩用 揾你着數多啲
Btw 我覺得平胸女仔先吸引

我唔知點解都同巴打一樣覺得平平地好撚正
波 真係唔洗大

以前番part time 啲呀姐話要男人揸先會大

啱ar, 要配合埋生bb 的心情， 先會引起出奶的生理激素

操大胸肌囉
唔係25打後下垂埋真係898

練大個屎忽佢
大把仔想屌

咪癲啦平胸邊撚到正
不如去J男人

正解

不過百貨應百客，catgirl都有男朋友

樓主畀心機練好個體型算

胸呢d下世投胎再努力

正面裝白燈 背面裝紅燈

我減緊肥愈減愈平
我真係就癲

問蕭生啦 佢2個女身材好好

唔知點教女

Gay post

擁有兩個背脊的人類

天生無計
成長期無豆類雌激素刺激，之後做咩都冇用
中醫針灸嗰啲咪撚信，之前睇中大Email講只係針拮到發炎咪好似大咗

Ching唔好計住我
我媽係大波，到我就基因突變

講到咁勁以為係 あべ みかこ

依家狂食豆類都無用？

我都想自己係男人不男不女慘過基

你呀媽唔識教囉....知識差距
蕭生果d讀咁多書 實識d營養師

習慣都扭轉了呼吸都張不開口

Lm

（無波既）港女話平胸先好喎

大肚有機會有得救

屌你唔好害人著矯型bra d垃圾啦

平胸邊撚到好睇好心佢地接受現實

我屌你
我唔信燒山兩個女係因為燒山先大波

增肥就會大
我本身42kg肥到47kg
波大了兩個cup

我好鍾意睇平胸夾硬夾到有波喇
好撚正

有錢

食住d有機高質食材成長 點會唔關事

可能人地個bra都名牌功能性

搞大個肚包你會變大

食多d kfc

我之前暴肥係肥落個肚到
我係咪用錯方法？
利申依家53kg

你仆街啦邊有名牌功能性bra
唉屌食多啲雞胸算

怡和不了

咁我寧願平

仆街我已經勁拉都上熱門連狗做乜鳩

咁等我黎幫你按摩

去時代食

時間同乳溝一樣 擠一擠就有

米色情啦自己摸下自己對肥仔波咪算

我九龍灣番工嘅話一日兩餐都食時代
有無好工介紹？

咁我戴bra都夾到條波罅仔⋯⋯但除咗衫先見真章㗎嘛

蕭生請人 要識設計 /經濟

我唔係讀設計但做緊設計嘅工有無link睇睇

平胸唔好出黎害人啦
無資格拍拖

19分45秒

搵個有戀童癖的男友

除左bra中間點會有gap
違反物理現象喎...

有得操 操大啲胸肌算啦

我意思係正常大波嘅戴bra會有罅仔
我雖然平但夾硬夾都夾到
但除咗bra之後都係平⋯

燒山如果請咗我我請你食時代

啜多啲會大

胸肌咁硬我去隆胸唔好

有肚腩咪唔會分唔到

4分12 佢請人 幫手打字幕

胸其實就係乳腺組織同脂肪
脂肪嘅位置成年後唔會有太大改變

一係係就操胸肌，將個基礎操得高少少，咁望落去會好似多啲肉。

一係就隆

肌肉係有彈性
同埋操到男人咁硬係好難

不過好介懷都係隆左佢算啦
唔太貪心應該唔會好假

從那天起我不辨別前後

肚腩大過波

即係按摩/激素嗰啲都係無用？

收工再睇

收工食時代

天生架喎~ 係冇得求架啦 ....

仲想點？

好快cctai會有人入黎屌7你

有救

幾靚幾高都無用
好似同男人搞嘢咁

gay

攞條匙羹刮痧咁刮返出嚟

屌你老母

利申女朋友心口完全無肉

如果個樣靚，扑野主要屌個閪啫，照殺

問下deer

試過你就明
係真係唔得㗎

比佢見到你個cm你會唔會死....

啲牙咪又係隆個個都知佢當年平到ex扑野時扯唔起

置頂咗⋯希望佢女朋友唔知佢連登id⋯⋯

笑左

白撚痴

咁撚介意咪自體脂肪注射囉

男女平胸都冇得救

喂師姐..洗唔洗去到咁盡...

咁想試晒啲方法先呀嘛⋯⋯
Btw點解唔叫狗乸？

佢真係知你id？

屌肯落熱門未唔想畀人知我開呢啲post

女警同警察老婆唔同

咩叫針到發炎

食炸雞，唔係之前新聞話有男人食得多生左個胸…

其實係男朋友

暴肥都要睇你食乜
你飲油飲珍珠奶茶一日五餐食金拱門都會肥
豐胸係要好脂肪

冇波有冇pat先

飲豆漿好似會大啲

基因係平胸好難搞

通常平胸嘅女仔得意啲 大波嘅就冇咁得意

未搵到既 但個post上埋熱門

認真?
連詩雅 vs 梁凱晴

胸不平何以平天下？

姑娘莫慌 我岩！

櫻井步

34b都唔細嫁喎

c兄 你食開屎?

自體脂肪移植

Same here
好想隆胸 但驚有後遺症

絲打我同你情況係一模一樣

求救，食咩會係好脂肪

連我個肥仔波都可能大過你

我胸肌都大過你。不如我地一齊 我俾你渣下

發育陣時樣撚樣唔食，睇下人地台妹成鳩日飲加工飲料

平胸唔係大問題， 但平胸有肚腩真係接受唔到

真條女b比我揸到上d

分到嫁，你前面有J嫁嘛。

P牌幫推

算把啦
本身瘦底 有一排成日食金拱門
食極都係咁
都唔知肥撚咗去邊

可以嘅話都唔想開刀搞呢搞路怕上癮

我發育時已經豆漿+木瓜+肉嗰時食唔肥我都唔想

你生活苦悶到要上連登扮女人？

電池人

d人講咩唔洗理我女朋友胸前都冇肉
見到佢狂食肥肉 飲珍奶
係有肥 但肥係手臂大脾
對波都仲係咁

想同樓主你講 冇得救架

我都好平

胸就天生冇得救，
但你可以後天練蜜桃pat，
靚pat 比胸更有market

有腳就得

34b上圍同70d一樣
真心唔細 樓主仲要得53kg
戴錯bra未頂

平胸肥底仲絕望
手腳肥夏天實見到 肚腩都仲有得遮下

完全冇肉應該係竹籤腳
如果都唔係 咁即係真愛

飲嬰幼兒奶粉養肥啲
勤力練個蜜桃臀同腰
到時身杯比例出哂呢
有男人只睇羅唔睇胸
重點唔係身材係床技

nuts 三文魚 牛油果呢d
詳情你參考吓一般尖撚食乜
除咗優質脂肪 蛋白質都好重要

日日豆漿芝士都冇效果
已放棄

錯怪你了

多謝你先今日開始試吓跟住咁食

如果你仲未完全發育, 我會覺得有機會有用
如果已成年, 我就覺得無用.

波大著衫唔好睇
利申: Acup肥仔竹筍波

我都分唔到
利申 條女虎背熊腰

牛奶幫到你

Same
男朋友覺得啱啱好 但自己好嫌棄

不如去做gym 練個胸肌
我零開始 條女都話我應該大波過b cup

68 係咪呢隻計法？

平胸不作虧心事

唉，好mean

可以有傷殘津貼

即刻起底睇id 好彩唔係我男朋友

即係你心口都冇肉

樓主唔下咁樣做得唔得

發育時期冇男朋友渣大 對波已完

A 定aa先

你點做野

有! 生個b

係

大波先核突 又墮又8字
著衫重要勁7

隆胸嗰啲真係on9
塞假嘢好正？
隆個目的係咩

李靜儀？

豆漿發育嗰啲頂多係肥仔波波型
好核突的

屌拉得落熱門未一陣被人屈pr公司屌

十連拉

九

八

七

六

五

四

三

二

一

有揉乃大是常識吧

呢啲好高風險下
激素都有分動物/植物 植物就風險低但無咩用 反之亦然
高風險有黃體酮成分 但好似食得多有機會生癌

自己食左隻日本野 粉紅色個隻 名唔開 應該十幾樽都有 食到以加都只係及到自己隻手
可能本身唔吸收同太瘦又唔係好食野 所以好慢同無再食

以加係食多啲豆類製品 飲下豆漿 食多啲肉 按摩都有 就算唔會大 按完都好似軟左咁

我中意平

借ac

之前食納豆
但依家大咗唔知係因為食納豆
定因為武肺而成日留喺屋企
整體都肥咗而大咗
（不過手腳都仲算瘦，冇乜肚腩）
當然都有按下淋巴嗰啲

真
同啲女仔分享又話曬命 但自己又真係油浸都唔撚肥
以加做廢青日日食公仔麵 唔做運動 食完瞓 瞓醒食 都可以輕左

人哋話飲牛奶可以豐胸
脫脂奶得唔得？
豆漿定牛奶會好啲？

比較想知納豆係咪真係好似佢外貌咁嘔心唔係嘅都會想試試

脫脂奶其實好肥會易有心血管病，成年人唔好飲太多

咁係咪即係未成年可以飲多啲 btw有啲脫脂奶唔係一盒都冇100cal咩？

屌自膠
係全脂奶先高脂

成日覺得飲全脂奶好似飲緊脂肪落肚
Btw咁脫脂奶幫唔幫到手豐胸㗎豆漿牛奶邊個會好啲？

完全明
除左挑逗兩粒大提子乾真係唔知可以做乜

利申 過來人

真係答唔到你確實答案喎
但我覺得女仔自己亂揸應該會好易放棄
不如你自己每日沖完涼抽少少時間
跟住網上教嗰啲手法做曬佢嗰幾set
（佢其實嚟嚟去去都係嗰啲⋯）
應該會堅持得耐過純粹亂揸
起碼叫做有個measurable既target畀自己每日做

I know how that feels bro
我細個同個平胸ex一齊既時候唸過一模一樣既嘢
如果經營到段感情當然繼續
始終香港要搵真愛好難
但如果你好似我咁
拍左陣唔夾分手
可以好肯定咁同你講你自此唔會再搵平胸

利申 對上個個34DD

其實平胸慘d
定係男仔矮慘d？

男仔矮女人可以隆

有兩個前女友，一個A到地平線咁，一個正常cup手c ball⋯ 如果要我再揀，先唔好計個樣（A嗰個幾靚，上天是公平的），一定唔會再要平胸，因為真係少咗好多樂趣

on9問題大把男人中意細波
但冇女人中意矮仔 160170都係揾2米巨人gala
唔好俾我講中

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問戇鳩的一逼(狗隻#79756)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

me too明明阿媽有D cup, 我就...

好撚難食
你飲豆奶好過
想冇咁寒飲黑豆

亂揸會仲細
按摩手法有3類
1類通乳腺，作用係等營養易d去到胸
2類按穴位，作用刺激身體分泌荷爾蒙、通血氣
3類fat brushing，作用推脂肪去胸

日本d豐胸片多數教第3類
香港台灣教1、2多

有無諗過隆?

48 kg 但平 仆街

我諗要脂肪多啲 有可能你骨重

我本身骨架細所以47kg都睇落唔肥
著開70 但係實際上肚腩都幾勁

你老豆基因太強大

其實都有人鐘意平

52.5kg但平想死

有人鍾意還有人鍾意
問題係我自己唔鍾意

我係睇落瘦嗰啲 男朋友話唔介意 鐘意我個樣同性格 但我好介意啊

我以前都好瘦
ex都話唔鍾意大波
我諗真愛都真係唔介意

生仔囉，會谷奶

鐘意細都仲可理解，鐘意平就